why香港d OL咁鍾意著C物返工

成條街都係

方便收工撈多份

每日我都好期待同d ol逼地鐵

迫巴士仲正 D過海巴士同黑絲OL迫住坐

用手背掃佢地對大肶仔

黑絲OL呢樣野香港屌打澳門果班 (除左班雞)

.

Ching我留意左你好耐
你係唔係職業癡漢嚟
成日都話自己同ol逼地鐵